修復CF卡

張卡相機讀唔到
上網搵software 整只係救到相救唔到片！
試左好多方法都救唔到
而家應該要拎出去整！
請問巴打們有冇好推介

image rescure

多謝巴打！